CNN：羨慕中國防疫有效 看到中國展現自信

國慶中秋假期首日，全國共接待國內遊客0.97億人次，按可比口徑同比恢復73.8%；實現旅遊收入766.5億元，按可比口徑同比恢復68.9%。

承認中國防疫有效，言語中透露出「羨慕之情」，投來「嫉妒的目光」，稱看到了中國所展現出的「自信」。

美媒十分關注中國在未來一周將會發生的「壯觀景象」。CNN表示，由於遏制了新冠疫情，中國將有數億人在「黃金周」出門度假；而美聯社則提到，自8月中旬以來，中國再也沒有出現新冠肺炎本土確診病例。

還提到，並不僅僅是現在的這個「國慶黃金周」，事實上由於疫情被有效控制，中國今年第二季度主要旅遊景點的遊客人數比第一季度猛增了近159%。

雖然新冠病毒仍在全球肆虐，但看到中國國內如此巨大的遊客流量，CNN的評價是，這顯示出了「中國的自信」。CNN稱，中國社會所展現出的這種疫情已得到控制的「自信感」，與今年初春節假期時那種「焦慮不安感」形成了鮮明的對比。

支NN

唔係5毛 但美國今次防疫真唔掂

美國唔掂唔代表中國掂

支那國內零確診 , 但外遊確診率就超過 7 成

咁學得支那咁封一頭半個月實掂架！但係侵侵封中國關嗰陣一大堆左膠賤種衝嗮出嚟話歧視乜乜柒柒

herd immunity

用釘封撚咗你度門，由得你死你事，歐美國家點會做得出啫，多鳩餘！

如果美國人可以好奴隸咁一樣可以有效控制疫情

唔測咪0確診囉
CNN你醒少少得唔得

如果隻野中國製造，中國一開始已經知道晒d特性

人民意識問題
鬼佬一開始點會覺得口罩有用

CNN係咪想好似支那咁鎖晒啲人喺屋企

CNN宣傳支國特色社會主義

病毒邊度嚟？

China news network

美國同歐洲嘅文化都冇可能做得到硬性唔准出街，唔好賴個政府，不論左中右都好憎冇晒人身自由，初頭連口罩都好抗拒

屌！即刻del9ete個app

防到咁既程度，cnn都唔洗報新聞

即係想學中國咁獨裁法西斯？
同埋好似北韓仲「成功」呀 幾時去吹奏？

中國初頭放晒啲武漢人出境，於是咪變成今日咁，自己境內壓住咗，轉移晒去境外

Fake news, the ENEMY OF THE PEOPLE!

支那係垃圾國家唔代表防疫唔掂
焊死人起屋企由得佢地餓死 派武警渣槍巡邏 有人出街直接射殺
傳染到比人之前已經死左
唔需要理人權既優勢就起呢到 所以先會咁夠薑自爆病毒

係人都知全世界防疫最好嘅係北韓

用木板封死你間屋餓死你

做假數據有幾難?
永遠就國內零確診, 但係出國既就每次都比人診到帶毒

用腦都知有問題，無可能係0

一係佢自己搞事自己有解藥
一係就講大話

垃圾CNN

究竟咩情況先會走去羨慕一個大話精

當台灣死嘅？

封關前走撚晒去其他國家既都多不勝數

支那確診左火速送去火化 ＝零確診

正解

冇民主國家可以咁做, 因為法庭同人民會令當權者收皮
而中共係政法合一

一係格硬捉人去醫院,鬼佬邊有可能接受到

開始露底， 下篇文就講其實自由民主都唔係咁好

d數字假撚到呀媽都唔認得
咁都唔提？

ChiNaNew

中國呢招大絕無可否認真係好成功，自己國家完全無包袱，支那人你死你事，政權穩健就得。

支那話零確診你咪即管信囉

兒登仔根本不願面對，你話支那垃圾又好點都好，的而且確係控制到疫情，兒登仔又唔肯信，但事實擺在眼前，美國就係爆到七彩做唔好防疫。

事實上支那係掂喎 人地馬照跑舞照跳 一早已開放國內旅遊

點解咁多兒登仔唔知扮知 支那撚係0確診咩話 有時幾十單確診都有 個個以訛傳訛 冇腦到

美國唔掂都唔應該長敵國志氣去滅自己國家威風
一日到黑係度讚支那仲要懵盛盛由得支那軟侵略自己國家

學中共咁唔當人命係一回事（＋講大話），
某程度上係可以防疫既．．．

自8月中旬以來，中國再也沒有出現新冠肺炎本土確診病例。

美國TVB

美媒十分關注中國在未來一周將會發生的「壯觀景象」。CNN表示，由於遏制了新冠疫情，中國將有數億人在「黃金周」出門度假；而美聯社則提到，自8月中旬以來，中國再也沒有出現新冠肺炎本土確診病例。

其實佢都係引述人地新聞 你屌人兒登仔 不如屌左CNN先

咁係班美國人民唔聽政府勸,派口罩都會俾人屌嘅,可以點防?學支那派軍隊封住D屋度門呀?

個總統自己都唔叫人戴口罩啦

問題係，中國果種方法，你d人民受唔受到先，封你門口，數碼監控。

實驗室整病毒之前你估唔會整埋藥同疫苗？特登派d人出國播毒又話你知，整幾萬人確診做下樣你又信，就算支那唔係幾萬確診，係幾百萬，封到城搞唔到大城市一樣運作到

信支那數據已經on撚9啦

講大話 作數據 唔掂先奇

開放國內旅遊？但又唔俾學生出宿舍，佢地晚晚喺房入面大嗌？

屌 膠都費事比CNN

係

因為一開波叫人戴都根本無咁多貨.個陣一個外科口罩美國政府機構出到1蚊美金同採購買.

事實上支那係點的確係冇人知

厲害了支那狗
所有美帝人都要跟啦

都係8月中開始渣嘛 兒登仔講到支那自從2月武漢爆完之後都係0咁
仲有 支那無病徵係唔計

佢係講明口罩冇鬼用,仲當呢D係JUST A FLU呀
再者
香港一早都冇口罩
見唔見林鄭叫市民唔好戴?有冇叫大家唔好搶口罩?
佢最多叫自己啲公務員幾時可以用

歐美豬一開波都信哂 WHO CDC 口罩冇用
仲日日party just a flu 乜乜乜

咁之後都唔叫人帶?
仲比bob woodward錄埋音downplay the virus
你睇佢幾on9先啦
辯論仲笑china joe戴口罩結果咪報應人地唔中佢中囉
新聞講佢一早知Hope Hicks中左但唔撚理照做勢做去碼
我同你講china joe最後選到既話唔好賴人
賴佢自己語該

我真係唔明點解有人會講支那掂
病毒就係支那本身發出嚟
傳染到全世界都仆街
佢到而家，竟然可以同人講自己零確診？
老實講啦邊撚度有可能呀？
一係佢就冇乜同人做測試
另一個原因就係佢本身已經有解藥疫苗
冇錯，佢今次防疫係好犀利
但係唔好唔記得佢防疫，完全冇理過人民嘅生死
將每個區都唔俾人哋行出嚟
鎖死人哋喺屋企餓死都做得出
全個中國都唔俾佢哋出街
可能佢的確係做到咗零確診
但係放喺其他國家，佢哋邊有可能做到咁盡？
你唔可能要求其他國家好似中共咁樣封鎖人民

就算唔係完全零都八九不離十，如果唔係依家咁大流動肯定傳到全國都係啦，唔好反中反撚到好似藍屍咁獨立思考都冇埋

林鄭有段時間都叫人唔好戴被人屌到仆街, 阿侵叫人唔好戴就幫佢護航
好撚肉酸

不過講真, 美國人性格就算侵叫戴, 班撚樣都唔會戴, 所以責任不全在侵方

唔係支那放毒 使撚防疫

起碼你叫左 人民唔照做既話都可以賴佢地
但你自己帶頭唔做就係你問題

係, 所以我先話責任不全在侵到

On9 仔。支那數據你當真

唔提下經濟???
你唔理經濟損失既話，美國都可以0單

有冇原文link

唔報真相就當有效？ 個個國家都做到

你估係北韓咩，點會冇人知，
事實係支那已經控制到疫情好耐

佢就冇所謂呀橫掂一定有世上最好醫療隊救佢
難為死左哥200K無辜人民 仲要比條撚屌it's what it is
pro life my ass呀

有冇英文原文link

唔關事，侵係由始至終都輕視咗個疫情，
為咗企硬個強人形象先唔戴口罩

有時見到班友一直自欺欺人真係好好笑
唔係話幫大陸, 但係都唔好盲反先得

利申先, 無話大陸好, 只評論今次大陸有冇控制到

駁唔到

唔報唔計唔當真咪日係控制得好囉, 日日自己國內零確診, 出到外國個班支那人就10個一定有3,4 個比人驗到有毒

ching我掩護你快啲走

支那都知根本就吹大左。
唔理就好。
死左人又可以唔報。支那有乜所謂﹖

唔係一開始係世衛叫人唔好戴咩, 唔好制造恐慌 林鄭都係引用世衛講法

中國官方講嘅控制係咪代表你心入面理解個種控制呀？
唔係話幫唔幫邊面, 但支那人玩呢種文字偽術玩到全世界人都要幫佢挽鞋

我又唔係咁認為
基本上到而家仲唔戴口罩果堆死左都唔抵可憐
總統講野係有影響力, 但作為一個成年人你自己唔譜分析咁真係無得賴
因為真係仲有唔少弱智(包括住係香港既鬼佬高層)認為JUST A FLU

咁CHO係咪到依加都叫人唔戴?
一開始柒左之後改 好過你由始至終都唔改吓話?

羨慕就羨慕台灣

侵侵未瓜就已經奶到咁恆

你唔撚記得左世衛單野啦?
仆街香港人真係金魚腦

CNN報左台灣九世啦係今日先讚吓支那就比班連登仔屈fake news

如果一日真係得幾十單除番個base已經極接近0確疹，

不過好可惜人地外國關口捉你確疹個比例係高好撚多

應該係無病徵唔計，捉到又有其他長期病又唔計，隱性病患隨時周街都係

孔子學院已經係一個例子, 將來共產黨又可以用E單野做大外宣話俾班無腦外國鬼聽, 佢地防疫防得幾好

有腦/了解中國既人都知係咩事, 對外國人黎講中國政府點對佢地班中國人真係無咩所謂(最少對我黎講), 人唔人道都好都係對班大陸仔I DONT FUCKING CARE, 只要你搞好你自己地區就得, 不過前提係你要清楚共產黨用左咩手段去做, 唔好因為E單野而對佢改觀

E家問題真係好多弱智(本地外國都有)覺得係美國傳出黎, 而中國防疫得好(當中既防疫手段全部都係正當合理)

其實支那有幾多輸出 想知 你地個個講到咁大

無可否認, 中共對武肺的確有一手
隻毒傳到去全球都傳唔到去北京

唔講咁多
你侵可唔可以盡吓總統責任叫一句wear a mask?
真係唔多一句就夠

證明中國 herd immunity 成功，全民都有抗體，變成 just a flu

話封就封，
美國人係咪好想Trump咁做

啱呀
應該學中國咁極端防疫
全美暴動指日可待

你地估大陸人唔驚死咩，如果真係大爆發個個都留係屋企啦，仲會全國旅行咩

CDC calls on Americans to wear masks to prevent COVID-19 spread
JAMA editorial reviews latest science, while case study shows masks prevented COVID spread
Press Release
For Immediate Release: Tuesday, July 14, 2020

How to Select, Wear, and Clean Your Mask
Updated Aug. 27, 2020
CDC recommends that you wear masks in public settings around people who don’t live in your household and when you can’t stay 6 feet away from others. Masks help stop the spread of COVID-19 to others.

所以 cnn 都應該支持支那誅九族焊死班疑似患者屋企度門由佢自生自滅, 都不知幾好用連試劑都省返

都唔係無講過嘅

係條撚樣都今日都downplay the virus呀屌你
明知Hope Hicks中左都照去做勢去盛結果咪現眼報囉
辯論仲笑China joe戴罩結果咪人地唔中佢中囉
更加唔好講佢啲rally幾撚多人唔戴罩
你作為總統係咪講/tweet一句wear a mask都咁難呀

中國人係好撚易估, 因為佢地好怕死

你見佢地戴口罩就知有事, 唔戴就知冇事
就算把口幾愛國都好, 身體都會好誠實

真係有人信

都似 趁機再清咁d老野增加上流機會
N birds with one stone

Hong Kong is China播
香港有，中國點解可以無﹖

南泡好多輸入自支那

首先要你哋班極端自由主義霸權分子聽話

事實證明TRUMP代表左大部分既美國人
都係信JUST A FLU, 外國人思想我地唔會明
都可能因為咁佢先做到總統

CDC calls on Americans to wear masks to prevent COVID-19 spread
JAMA editorial reviews latest science, while case study shows masks prevented COVID spread
Press Release
For Immediate Release: Tuesday, July 14, 2020

How to Select, Wear, and Clean Your Mask
Updated Aug. 27, 2020
CDC recommends that you wear masks in public settings around people who don’t live in your household and when you can’t stay 6 feet away from others. Masks help stop the spread of COVID-19 to others.
[/quote]

人地疾控中心出哂新聞稿同教學教哂人點戴口罩啦

Sor最要自由嘅正正係侵堆無腦反科學fans

美國又係唔岩 應該話比人聽無確診呀嘛

咩叫領袖呀屌你
乜都比哂細做要你有撚用呀
親口講/tweet一句係咪咁難呀

The Centers for Disease Control and Prevention said in January it didn’t recommend the general public wear masks. “The virus is not spreading in the general community,” Dr. Nancy Messonnier, director of the Center for the National Center for Immunization and Respiratory Diseases, said. “We don’t routinely recommend the use of face masks by the public to prevent respiratory illness.”

April 3: Trump says his administration recommends wearing cloth face coverings. However, the president says he won’t wear a mask himself. “From recent studies, we know that the transmission from individuals without symptoms is playing a more significant role in the spread of the virus than previously understood,” Trump said, adding, “You don’t have to do it. I’m choosing not to do it, but some people may want to do it and that’s OK. It may be good. Probably will.”
自己睇下年頭佢同CDC點講先啦

話時話今日講Qanon啲陰謀論撚傳到澳洲同紐西蘭
美國今次真係柒出全球

掂到7月嗰陣仲落嚟香港播毒

而家係10月

傳到全國都係你都唔知做假大國，假蛋假奶假藥，你信有真數據？

北京上海咁多外資公司鬼佬返工，如果真係全國大爆發中招，你唔係覺得會唔知吓？

得支那狗先會每次講支那嘅時候就拉美國出嚟一齊講

其實邊到有話中國0確診 我睇返數據依幾個月日日都有確診

試下侵侵推行中国啲防疫措施，CNN一家屌侵侵想獨裁。

一早

試下侵侵推行中国啲防疫措施，CNN一定屌侵侵想獨裁。

中國個數字當然不可信，但同時佢啲極權方法的確又有效，兩件事冇矛盾架

不如咁啦CNN，俾啲科學精神，用一次中國嘅方法落你美國身上啦，試一個月啦，睇吓到時點？

CNN 接受到中國式封城武力執法同監控？

咁台灣都控制到架 點解唔可以認下美國有錯呢?

制毒嘅
緊係有解毒劑

其實重點唔係美國有無錯，
美國當初禁支那唔禁歐洲已經係失敗，之後又打慢板
係我唔明點解CNN講到支那防症措施咁好
你話拎台灣黎比就話

人權國家立個法一定要口罩，已經成堆人示威，話削人權
如果支那個套用落美國個套，成個美國Ｄ人拎槍推返聯邦政府都得

但係其實美國都照樣有用封城依啲招

人地機場有確診支那人喎

香港夠多外資啦，如果新聞唔報你又會知有幾多人確診？鬼佬對眼特別勁架？

你再睇番中國人去外地既確診人數
對比番中國國內確診數字 就知有幾可信

出國先至確診
但國內又無確診
其實都知個矛盾位
唔係話幫連登仔，係呢d 案例太多
同埋有無檢測同準口準都成問題

Commies News Network

而家香港又唔算中國本土喇

直接搵公安揸槍去捉人隔離
或者爆你屋企門拉人
呢d嘢外國做既話
一樣可以防疫㗎
問題無人權
咁鍾意支那去支那生活囉

推上twitter啦

平時咁撚憎大陸人, 而家無啦啦咁關心佢地
我理尻佢, 佢點搞尻大陸人係佢既問題, 防到疫就得
定你想成堆有病既大陸人湧黎香港

已經滲透到入骨

如果要羡慕都係對台灣而唔係支那

China News Network